[失蹤人口] 大學入面好落力去social個群毒撚去晒邊？？？

sem又完左
ocamp又未到
真social個班去晒旅行/返intern

毒撚呢

上連登

上連登落力 social

咁易俾你揾到就唔係毒撚啦

咩大學五件事真係害死人，搞到D本來性格內向既人為左要所謂ULIFE夾硬改變自己去迎合人地。

係連登比我串到上心口都唔敢回應下

咁就串到上心口